echo "Will enable custom aliases (in $0)"
alias e="emacs -fg white -bg black "
alias lll="ls -ltr "
alias llll="ls -ltrias "
alias llldl="ls -ltr ~/Downloads"
alias lk="less "
alias eb="e ~/.bashrc & "
alias sb="source ~/.bashrc "
alias catb="cat ~/.bashrc "
alias fhn="find . -name "
alias fht="find . -type "
alias sz="source ~/.zshrc"
alias show-custom-aliases="cat ${HOME}/dev-utils/doc/aliases.txt | grep '^alias ' | sed 's/^alias //' | sed 's/=\"/ -> /' | sed 's/\"$//'"


## Git
source ${HOME}/dev-utils/doc/git_aliases.txt

## Perl
source ${HOME}/dev-utils/doc/perl_aliases.txt

## misc.
alias hipchat-tips="cat ~/dev-utils/docs/hipchat_slash_commands.txt"
alias bb="perl ~/dev-utils/util/backup.pl "
alias terminator-help="cat ~/dev-utils/doc/terminator_help.txt"
alias send-aliases="perl ~/dev-utils/util/send_aliases.pl"
alias log-viewer="perl ~/dev-utils/util/logfile_viewer.pl "
alias ccc="xclip -selection clipboard"
alias vvv="xclip -o"
alias restart-network="sudo service network-manager restart"
alias sss="perl ~/dev-utils/util/scp_assets_by_list_file.pl --asset_list_file "
alias sssv="perl ~/dev-utils/util/scp_assets_by_list_file.pl --verbose --asset_list_file "
alias send-changed-assets="ggs | grep modified | grep -v Makefile > scp_transfer_list.txt && sssv scp_transfer_list.txt"
alias get-server-info="perl ~/dev-utils/util/get_server_status.pl "

## Python
source ${HOME}/dev-utils/doc/python_aliases.txt

alias vscode="code --disable-gpu . "
